有無人覺得出木杉好慘?

平時胖虎佢地係空地玩唔叫埋佢
打棒球寧願要大雄都唔叫出木杉
平時大雄見到佢同靜香一齊就西佢面 大個左靜香老公又係大雄
佢係咪淨係負責比功課人抄

一早食左靜香又同你講咩

但係埋唔到堆

出面大把世界仲洗要靜香?

可能靜香唔啱佢口味搵過第二條女
佢條件禁好唔洗埋胖虎堆啦
智識就是力量

屌依個世界唔係得大雄個堆架炸

你見靜香次次爸爸唔同樣，
你仲信果兩母女係好人？
醒下啦，雞黎嫁.jpg

佢成日上人屋企食曲奇

佢個世界好似得靜香同讀書

人地要handle 咁多女邊得閒同你班弱智打波

睇樣已經完勝， 出面大把世界。

佢識玩既話其實可以巴結小夫同多啦a夢

出面仲有大把靜香
一個靜香想cool住我

唔係wor佢果班最有勢力就係胖虎小夫 一個打手 一個有錢

一早中出左件臭雞靜香喇

叫出木杉打棒球,胖虎自己咪要冇得做主角,緊係唔會叫出木杉打。叫大雄打,起碼輸咗有得瀨

靜香個肚都唔知係邊個,咁多經手人

中出木杉

靜香唔會咁淫賤掛 比人睇到裙底都即刻打人

有我喺度佢贏嘅機會係零啊

你估人地好似你咁得幾個friend咩
毒撚

高材生點會埋呢班loser堆

出木杉呢D 毒撚先最慘
一出生就好似D 連登係咁講
＂努力讀書第時有錢慌無女？＂
出木杉做到了，但靜香呢？
大雄呢D 走後門，成日出埋D 旁門左道溝走靜香

升中四了，還未試過拍拖，但高登仔說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你慌無女？」

結果，出木杉克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。出木杉依然一個，但高登仔說：「不緊要，即將係你踏入社會大展拳腳既時候，亦係你幸福生活既開始！」

出木杉努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。出木杉成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

出木杉年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？高登仔唔係話努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺出木杉到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

出木杉年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？靜香的身體是怎麼樣的？和靜香係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登仔不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」